有咩方法將今日犬同政總嘅布防全部白做 全部冇用

要班野今日全部白做 全部冇用

唔遊行

遊行完即上高鐵站

要班野全部白做
有冇人支持

成班 傀儡 全部白做

我有權遊行

去哂尖咀

經書展搭船？？